{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6911547'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-05-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "달달한 무나물 볶음 만드는 법"
    },
    "text": "いつ食べてもおいしい甘い大根のナムル炒めを作ってみます。 この料理は種類に関係なく大根のナムルを使って作るのですが、何か他のレシピや調理法はないでしょうか？ おいしい甘い味を出すために、私たちは砂糖を使います。 大根のナムルは新鮮で繊維質を多く含んでいて健康に良いです。 この料理のカロリーは比較的低いので、ダイエット中の人にもいいですよ。 大根のナムルは肉と一緒に炒めたりサラダに入れてもおいしいです。 辛いものが好きな人は、コチュジャンや唐辛子粉を加えてスパイシーな味を出すこともできます。 野菜を混ぜて用意することもできますし、醤油と砂糖を入れて味を調えることもできます。 いつでもおいしい大根のナムル炒めを楽しめる方法を見つけたいなら、このレシピを真似してみてください。 , 調理時間:20分以内、材料:大根、ネギ、おろしにんにく、砂糖、にんじん、水、食用類、ゴマ、塩、エゴマ油、レシピ:甘く炒めてさらにおいしい大根のナムル炒めを作ってみます まず大根とにんじんは千切りにして準備してください そして波を準備してください まずフライパンに油を引いてネギ油を入れてから大根を入れて優しく炒めてください そして大根がある程度火が通った水を 少し入れてください そしてお湯が沸くほど炒めてください お好みでお水は抜いてもいいですよ 大根自体から水分が出るので それでは甘い大根炒めが完成です 名節にも良く、普段にも良い大根のナムル炒め完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大根のナムル炒めを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "大根、ネギ、おろしにんにく、砂糖、にんじん、水、食用油、ゴマ、塩、エゴマ油が必要です。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めを作る際の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めにはどのような味付けをしますか？",
            "answer": "大根のナムル炒めには砂糖を使って甘い味付けをします。また、コチュジャンや唐辛子粉を加えればスパイシーな味付けも可能です。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めはダイエット中の人にもおすすめですか？",
            "answer": "はい、大根のナムル炒めは比較的低カロリーなので、ダイエット中の人にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めは他の料理にも使えますか？",
            "answer": "はい、大根のナムル炒めは肉と一緒に炒めたり、サラダに入れたりすることもできます。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めをさらにおいしくするための工夫はありますか？",
            "answer": "大根のナムル炒めをさらにおいしくするためには、野菜を混ぜたり、醤油と砂糖で味付けを調えることができます。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めの特徴は何ですか？",
            "answer": "大根のナムル炒めは新鮮で繊維質を多く含んでいて健康に良い特徴があります。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めを作る際のコツはありますか？",
            "answer": "大根のナムル炒めを作る際は、大根を優しく炒めてから水を少し入れて火を通すとよりおいしく仕上がります。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めはどんな時に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "大根のナムル炒めは名節や普段の食事にもおすすめです。いつでもおいしく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大根のナムル炒めを作る際に必要な調理器具はありますか？",
            "answer": "大根のナムル炒めを作る際には、フライパンが必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 475
    }
}